最鐘意太妍邊首歌

我最鐘意why, 夏日歐美電子舞曲最啱夏天出去戶外活動嘅時候聽
UR, I 同埋 Spark都好高質

順帶一提個人認為太妍無論咩曲風都消化得非常精彩

Stress

Four seasons, rain

dear me, voice

Voice, Four Seasons, UR, 11:11

11:11
一落雨就好想聽rain

WHY呢個LIVE無得頂

1111輸唔到

全部

Miss You Like Crazy

Secret

咩都鍾意

11:11

I
當年真係睇住Live等

Rain

Time Lapse

冇人鐘意OST系列？
我自己J咗咁多年都仲係好鐘意If, Closer, And One陪住我過DSE
當然有羊嘅歌都好正

近期啲嘅就Cover Up, Four Seasons, All Night Long等等

舊碟Title：I/ 11:11/ 四季/ Fine
上年新碟Purpose推薦: Gravity/ Wine/ Love you like crazy/ LOL/ Better Babe(一定要睇Unseen演唱會版!!)
演唱會must: Stress/ Why/ Cover up/ Hands on me
OST: 個人最中意그리고 하나/ 미치게 보고싶은
舊歌side tracks: UR/Time Lapse(特別推薦演唱會版)/ Fire/ Circus/ I Blame on You

仲有好多好歌

Gravity

11:11,Rain,Time Walking on Memory

+1

If同All about you
勁鍾意聽太妍唱嘅紓情歌

OST超正
If, Can you hear me, I love you, Miss you like crazy, Closer, Only One
聽極唔厭

有冇人都中意all with you

Circus幾正
係咪好冷門？

應該唔係呀好多人都中意呢首

Can you hear me

if

Breath (太妍x鐘鉉）
Solo就rain, four seasons

Baram x3 바람 바람 바람

fire！
成個feel好澎湃
不過呢首係fine個張專嘅收錄曲
無咩人知咁
佢真係咩曲風都消化到

Blue 開頭聽唔特別但越聽越有種韻味
11:11 有種好輕快嘅感覺夜晚悶悶地聽最岩
Rain 好感性嘅一首歌 啱任何時候聽
Four seasons I gave you the world ~ 你就係我全部啦
why 聽完好舒服好清爽 可能因為夏天出haha
I blame on you 第一次聽有種好grand 嘅感覺 但聽多幾次好有feel 好似講緊對戀人分手咁
Stress you got me smoking cigarettes ~ 好活潑d stress 都冇晒聽完haha

To conclude 泰妍首首歌都咁好聽 我首首都咁鍾意
佢係唱低音高音都聽得好舒服 完全唔覺得唔啱佢
忠實fans上

仲有首love in color !!!
成首歌好似平靜 但係有種魅力唔識講sor
即係好似好有共鳴咁sor for 1999

呢首正！

好多都好正
一定要揀一首 Fine
記得第一次聽live喊到9彩

除咗主打正之外 Stress, Starlight, Fashion, Time Walking on Memories 都好聽

UR
演唱會版好正

circus, voice

Blue, four seasons

Circus Fire here I am

Circus真係好好聽，成日忍唔住 loop
但I都真係屈晒，幾時聽都咁好聽

Fine嘅live真係冇得頂

Drawing our moments

Can you hear me

佢之前cover過when we were young 勁好聽

最鍾意time walking on memory, 11:11, four season

Ost就 i love you 呢場live真係好正！！！

首首都鐘意，死都要搵一首最鐘意就一定會係UR
好想睇Con

我鍾意佢首日本歌
i'm the greatest
唔知有無同好
每次聽都起雞皮

I
Fine
Rain
11:11
UR

11:11 , if, Rain,
仲有好多
佢啲歌聽極都唔厭

I
11:11
This Christmas
那年冬天風在吹首OST

Rescue me

Dear me , voice

Like a star

見無乜人講呢首！去完演唱會之後好鐘意 神級 Live

冇人講過wine咁濟。。
呢首我覺得好好聽

.

太妍iu 可唔可以合作

I
11:11
Why
Starlight
Fine
Four Season
Time Walking on Memories
Circus
Wine
Blue
Gravity
Dear me

唉 曾經每年都見羊起碼兩三次 而家都唔知幾時先見到

全部
不過之中最中意indestructible同fine

我最鐘意can you hear me 好正 而家仲聽緊

11:11 Blue

人品差唱得幾好都無用啦

揀唔到

If, Fine

I
第一句成日聽左bitches from the sky

time lapse
fire
i blame on you
佢17年 persona嘅香港場一直好懷念
同埋一直好想再聽佢唱UR live

唔記得講埋persona 香港場第2日嘅氣氛真係好好
佢唱why嗰陣中段應援叫김태연 真係用盡全力叫
好掛住

真 抵佢贏唔到iu

佢首首都好出色好難抉擇特別有啲歌聽完live返唔到轉頭 例如Feel So Fine勁震憾 聽到起哂雞皮 另外好鐘意Something New 佢著住粉紅色打底衫紅色吊帶裙個場 佢勁投入勁享受舞台 佢真係好愛音樂 同埋最近新出同李承哲合唱個首My Love 好聽到癲 我由出個日單曲循環到宜家 佢音色真係靚到痴線 聽佢唱歌好舒服 成日睇佢Live睇到喊 又靚唱歌又好聽 私底下拍啲vlog又q又搞笑 我愛金泰妍一億年 多謝你繼續做音樂 從來都唔令我地失望 希望你可以一直開心健康同埋快啲拍返YouTube

你點知